Now TV直播64場世界盃 ViuTV免費播19場

（蘋果日報）

2018年俄羅斯世界盃轉播權終有著落，電訊盈科今早宣佈，Now TV及ViuTV將獨家於香港播放世界盃賽事。

世界盃將於18年6月14日揭幕，Now TV會悉數直播64場賽事，ViuTV則會免費播放19場賽事，包括揭幕戰、兩場四強和決賽。另外，兩台明晚亦會分別於Now TV632台(10:55pm)和ViuTV96台（11:00pm)直播分組賽抽籤儀式。另外，記者會雖未有公開製作成本和收費詳情，但電訊盈科媒體集團董事總經理李凱怡指未來一個月將陸續公佈收費計劃。

估唔到免費咁多場
VIU TV
已經好耐冇轉台 屋企人長期TVB
對上一次轉個去係睇女人打拳

係咪唔會見到荷蘭叻？太好了

fifa規定至少免費22場，今屆唔知點解得19仲要當恩賜咁

Yes

咁仲爭3場？唔播？

屌，又係十六強開始播

上屆tbb free左幾多場?

賣貴廣告 播曬啦 仆街viu

係wo 睇返以前新聞2014世界杯 TVB都播22場啦

屌柒CCTVB好波

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

南非個年勁仆街 TVB報世界杯新聞播足球動畫

留名

viutv

唔係規定4場咩？
開幕 兩場四強 決賽 呢四場

你估仲係02 06年個陣
亞視播揭幕戰無綫播準決賽咩

好似係

20:00，22:00，00:00，02:00

呢四個檔？

靠viu 就仆得街啦
播個mama 紅地毯 都搞到死server
個登記登入system都未搞得掂
仲話pccw做電訊起家
世界杯wor
我怕人地場波踢完你都係viu app 入面睇緊廣告
今舖真係人唔笑狗都吠

[Now TV打手]
想睇波搵我查詢
TG:
[/Now TV打手]